係康文署沖沖下熱水涼突然係度諗

究竟d無究無盡既熱水係喺邊度黎

係啲屋村人哋沖完涼嘅熱水，會經過水渠直接流入康文署，然之後只要係康文署開水就會用到。二康文署廁所入邊嘅尿液收集器亦都會經過坑渠通往水喉。

好似係除非唔係

好好笑啊

好好笑除非唔係
但係你而家一定係聚腳於創意台

係康文署開哂所有熱水...做蒸氣房

核動力熱水爐

有時太多人沖都會唔夠熱